[PC]上古卷軸系列集中討論區 30 講故佬你入一入黎

上古卷軸系列集中討論區
上古卷軸(The Elder Scrolls),由Bethesda Softworks所製作的角色扮演遊戲系列
故事發生於一個架空世界名叫尼恩(Nirn)的星球,位於泰姆瑞爾大陸(Tamriel)的泰姆瑞爾帝國中所發生的歷史事件
本post會以TESV:SKYRIM(5代)及ESO(Elder Scrolls Online)為主

B社官網

上古卷軸巴哈版

ESO巴哈版

ESO官網

SKYRIM 常用MOD網
NexusMod(最大型MOD網)

(SE)
LoversLab(18禁,慎入)

ESkyrim

9DM(Mod新手慎入)

Skyim TM

SKYRIM版本分別

LE版=The Elder Scrolls V:Skyrim Legendary Edition
>本體+3DLC組合,2011年原版,Steam己下架停售,需要另外上網買Key
SE版=The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition
>本體己包含3DLC,2016年新版,Steam現售主流版本,包括Ps4,switch,VR平台全是SE版

Q:想入手Skyrim?
A:基本上新人想有最好既原遊戲體驗建議直接入手SE版本,SE版除MOD數量之外各方面都比LE優勝同穩定.就算之後想嘗試玩mod,SE亦有SE獨家同大部份LE既mod

Q:有LE版想試下玩mod?
A:LE版-MOD新手教學

LE版人物美化推薦

Q:我有SE版又想玩MOD
A:請參考上面新手教學,但SKSE需要SE版

Q:LE成日彈game
A:
跟著3樓教學

Q:ENB係?
A:畫面材質美化,LE/SE皆有,請考慮自己硬件程度選擇

以上只適用於PC版SKYRIM

Q:eso同skyrim係咪同一隻game既online版?
A:佢地係兩隻完全唔同既game,只係時空背景ー樣
軟件,玩法上既野都完全唔會套用係對方

Q:上古卷軸系列有咩game可以連機玩?
A:Elder Scrolls online(RPG online)/Elder Scrolls:League(卡牌game)/Elder Scrolls:Blade(手機新作)

Q:eso其實係玩乜?
A:一般RPG做既野,農夫,劇情豐富既主線支任
PVP有聯盟國戰(根據天生種族選定,但可以課金解決)

Q:我想入坑ESO?
A:The Elder Scrolls Online Standard Edition,全體一致推薦入坑包
我肯定自己可以長玩>>The Elder Scrolls Online: Collection
想長玩又等最新大改版>>The Elder Scrolls Online - Elsweyr
有錢人>>The Elder Scrolls Online - Elsweyr Digital Collector's Edition
回坑>>直接買個最新DLC update或者上一個大改版DLC update,同樣有土豪版

Q:eso有咩ser可以玩?可唔可以跨平台(pc,ps4,etc)?
A:NA北美/EU西歐,唔可以跨平台

Q:eso呢度有冇公會
A:有,但大部份人都半afk狀態

Q:tg?
A:我地得discord,一樣eso/skyrim為主

有其他問題係下面問

歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅任何野,不論任何平台
因為會有講故佬解答唔是樓豬我

上個post:

前樓豬:

最憎返中國巴打:

Painful(政虎)巴打:

米水比巴打:

講故佬隊短:

手長鬼條女絲打:

笠冬巴打:

柴灣巴打 :

矮柒毒窮巴打:

米奇老尾巴打:

入左黎

最終咪又係你
都話咗你走唔甩

我肚疴疴到一半都要開post
Btw又可以推4個月

推下冬仔個mod
應該可以推得快啲

gameplay都未有

咁就真係要推下冬仔喇

I am so hungry

自己整啲蛋白質出嚟食

肯開po喇咩

是日靚晚餐

有冇update

碌左個橙入黎

趕工中
開夜車

等BETA

發現BUGS
我整Follower 指令果時係copy College其中條follower 友
原來我係霸左佢個對白位
姐係用左雅BB嘅話果條友(Onmund)個指令會失靈
而家fix緊

冬仔好勁
我完全唔明

冬隻人個故是咪我寫個個

FIX好
又要補番兩粒鐘進度

我改篇你寫個ORIGIN

ESO一開頭果時買
買咗400幾又貴又唔好玩
又無啲乜乜乜edition
朋友380就買到imperial edition時我400+都只係origin
想開imperial玩血坦都玩唔到 好記得

有冇抵玩既方案可以比我返返去玩？

Eso+

冇base game 就有個幾抵玩嘅方案
等特價買collection永遠都係最抵玩，但呢個會買多左個base game

唔買base game其實就點買都差唔多，可以考慮做會員/買皇冠開左黃金版dlc
劇情玩到7788再晨風、發條城、夏暮島咁補

睇見都煩 唔玩了

認真買collection 最簡單唔駛煩

玩skyrim單機最唔煩,想玩乜就乜

原來我係呢個po唯一modder

原來我係呢個po唯一loremaster

不了 當年Z社做得好差 仲要唔連steam屌佢老母

依家係比人屌連steam

吓

steam用戶連線水平間中爆炸不過未算好經常，幾個月一次咁啦我印象中

原來係咁
我記得開頭個時我有幾個frd連steam成日斷線
原來係咁樣樣

好似都講緊係兩年半三年前左右既事 ESO當時玩到pvp打團戰後已經無晒癮

不過平心而論eso依家係玩得過嘅
純劇情玩家、Lore玩家、mmorpg玩家、pvp玩家都值得玩個最佳mmo都冧唔到3,4次莊

國戰係好玩架
百幾條友野外互片片左兩個鐘一座城都冇撚攻到

我之前得origin 要入齊所有dlc要幾多銀？

直接買collection一定平過你逐隻入collection+clockwork city齊曬dlc quest line，新pvp區、兩條好有用嘅技能樹，兩張大地圖3張小地圖

睇劇情慢慢玩夠玩到出年
到時有心就買下murkmine
或者入埋今年、出年個chapter

Okok 等offer
咁我係Z買定steam買？
我個帳係跟Z無連過

steam啦
特價舊幾兩舊水入collection
我都覺得zenimax蝕水

即係我會有兩個帳
Ok 跟steam都係價值黎既

有好多單機未得閒玩 唔知有冇時間重返eso坑 不過暫且對eso改觀

he

FUS

RO D'OH

話說有幾多人轉左用Vortex

咩來

當年轉MO都搞到一頭煙
又轉多次咪即係搞鳩自己

佢有支持NMM,MO導入

試左一次
個介面簡化到乜都做唔到
靚就幾靚

不過MO FOREVER

NMM同MO個仔

外來MOD太多我NMM都唔方便轉

真

咁邊個係老豆邊個係阿媽

MO=老母

MO最好用

老母最好_

虎會唔會入mhw dlc me 想買來搵轟龍報返十年前2g比佢屌打嘅仇

你買完本體afk咁耐仲跟唔跟得上

銃撚表示，沒有什麼是一發龍擊炮解決唔到，如果有就打多幾炮

nerf撚左都唔知

幾時nerf
3月唔係buff完咩
nerf左咩其實me係全彈流

好似削開炮斬味
返黎玩下咪G囉

我有剛刃同快速磨刀咪扣囉

怪唔知得早排帶新手咁快打到藍斬不過銃打下位真係用腳打都贏

一兩個超解就打完啦仲射

你都唔撚識咩叫男人的浪漫

又唔揾我玩活動打左未呀

變左mh post

咪講囉冇人話你地

NSFW

其實有無eso telegram group

之前回鍋幾日開一開,當單機故事game 咁玩,見到3個公會都無人咁制, quit 左2個唔識

前幾日官方send 左封email 話個公會無人on,得你時數最高,所以升你做會長

但無人 / 得1個人
咁點 369

原來會有咁嘅機制
上面po頭有discord gp
不過其實公會多數人都afk
建議去加台仔公會tak

屌你老味上次係佢地個discord gp吹水一半都香港人黎

try hard

btw我依家有時會係twitch玩下直播,雖然得720p

虎巴終於下海出道

以前唔識setting以為冇得播

會唔會玩Sexlab

BAM

尋日想睇但你已經收咗台

研究過理論上整到

G CHI

幾清

虎巴卡咗差唔多半粒鐘

下次睇下先

虎巴直播有冇出聲?

矛

冇聲J

佢啲觀眾都唔多講嘢

你講囉

虎巴開咪玩skyrim代我講故

係好耐好耐之前

今日打隻狼冇開台

係喎啱啱打完阿凜

discord條link過期 新人有冇公會可以入

公會依家冇人

今日有冇直播睇

今日2粒鐘淨係打獅猿

我唔知點解D setting on99重置晒,但睇返replay又冇乜野

呢間屋唔錯，幾大幾靚

可惜，有一個缺陷
個fireplace內籠唔夠闊
放唔落provisioning station

又諗起官方送個間豪宅,成世人都未住過咁大間屋

個官方forum一直都有人講緊
話個provisioning station
隨地生火好核突兼唔真實

不過到而家都仲係得呢款煮食工具

summerfall event嗰間
有冇相睇下

個時有個乜野計劃籌旗到最終獎勵就係送個時全玩家一間summerset大豪宅
就係個一間

原來嗰陣咁好送豪宅

個時post有傾呢單野間屋太大人又窮冇錢裝修

我識人用左成百萬搞

八年睇左套垃圾

間屋與其話屋我覺得似聖母院

好彩一直話追，但都係冇追

浪費我時間

八年

權遊

可唔可以講下其實發生咩事？我淨係知龍媽咩屠城

龍母本身係忠, 係成套野主角咁滯
呢幾季開始特登黑化佢
理由係比仔飛, 死左d手下
尋晚仗都打羸左無啦啦痴總掣燒左成個首都
痴線程度等於你地打Skyrim quicksave後屠哂成個白漫城咁上下
而家唔係打機啊
八年個角色成長到最尾無啦啦無定向喪心病狂

你地覺得龍母正定唔正?

我地dragonborn係佢d仔仔女女黎

你地直接睇呢條

成套劇幾Skyrim
不過唔洗睇了

堂眉好正

Thalmor豬

ESO用crown買嘅屋
買錯咗係唔係冇得退返錢
我係PTS影相
手快快開咗個collectiable嘅箱
跟住先發現佢自動幫我買晒啲屋
但全部都係冇傢俬
想影下相都唔得，吉到好似鬼屋咁

曲線恥笑

pts冇所謂啦,又唔係正服

正服啲crown係真錢
邊敢亂嚟

唯有逐件傢俬放返入屋
考下我嘅室內設計
而家著手佈置緊daggerfall overlook
雖然無聖母院咁大
但逐件傢俬放入去真係唔易
連泊埋幾張枱都好難

呢幾個月
一口氣放棄咗電腦好多片
主要係啲youtuber片嘅backup
挖咗成二百幾GB
一次過裝晒黑沙正服、測服
ESO正服、測服
見好多人將呢兩隻game比較
自己玩落，完全係兩回事嚟
加上兩隻game個engine唔同年代
根本就冇得比較

主要

我有諗過del緊啲唔睇嘅AV
因為AV都佔咗成百幾GB
但最後都係落唔到手
啲backup片，好多係幾年前
儲儲埋埋都冇翻睇過
索性del晒佢裝game玩好過

不過尋晚係steam買咗summerset
見佢寫住$155，但我credit card
一次過咗$270，入game見到
有埋ESO plus
想問下係唔係正常

av

我落手幫你DEL

我本身有收集相同片嘅習慣
雖然好多時都係線上睇
但都會忍唔住下載埋

買個個hd

avgle 好過啦

黑沙真·垃圾game黎

已經有四部HDD

我主要係騎馬作戰同航海
呢兩樣ESO個engine做唔到
黑沙個連技打鬥都唔算差嘅
生活系統就簡單化兼沉悶
(但網上仲見到啲人話複雜 )
整隻船要劈成個月樹
日日做相同嘅嘢
仲慘過返工

佢扣我$270係唔係正常

你順手買左plus????

黑沙pve= on9
唔好同我講咩風景靚女靚
我玩mmorpg係想同人一齊刷副本刷boss
騎馬航海唔刷=廢

佢計我大宗交易
$116 + $155
我記得我冇買過plus

咁係個玩法問題啫
黑沙一開波已經講明單一世界系統
唔會有副本打怪
佢講明咗又唔算係差嘅
如果佢唔講清楚呃人就話啫

有可能我買嘅時候冇留意購物車
可能stack咗一個plus係入面
因為之前有睇過plus但冇買到
唉，仲貴過買collection

我相信zeninax當初都有考慮過
完全開放世界+大地圖搶怪打
只係最終冇實行到
因為當年嘅技術做唔到
ESO個engine整到黑沙咁會好lag
ESO係入屋已經要load
咁樣即係等於進入副本地圖
因為以遊戲製作嘅角度嚟計
已經係兩個map/world

係呢方面，黑沙個engine做到單一世界
開門入屋，世界場景冇轉
只係將室外嘅人物關閉
呢種做法，一定要個engine食得起先得

mmorpg最初出嘅時候
都係成堆人係大地圖搶怪打
係到出現咗有公會霸地農怪
令到其他玩家連任務都做唔到
先開始出現副本房間嘅打怪方式
黑沙算係倒退返去搶怪打嘅年代
但佢亦同時實現咗單一世界呢樣嘢

要比較就要清楚兩隻game嘅性能
唔可以只從玩家想點玩嘅角度去睇

黑沙on9係佢d任
pve 一個字刷
鼓勵掛機刷技練馬練生活
根本on撚9

但d女真係好好j

呢點我都好唔明
明明大量玩家掛機
會加重伺服器負荷
但黑沙官方反而好鼓勵掛機
要人不斷做重複兼沉悶嘅掛機動作
係黑沙最大嘅敗筆
而另一個敗筆，就係容許隨意開紅
好多人種下田，都俾人開紅殺
啲玩家已經去到
“我就係鍾意殺你” 嘅地步

完全開放 同大地圖搶怪應該得嫁喇

我記得eso 係遲過gw2
Gw2已經做到

不過可能係其他原因所以冇做者

黑沙個捏臉系統真係整得唔錯
仲好過模擬市民
不過，年代唔同
ESO當年都唔流行捏臉
加上個engine都做唔到

去到skyrim其實做到
但b社又唔整
留返俾modder自己搞
到modder有成果，就走出嚟搞個CC
死都要分你一筆咁

嚟緊TES6應該有機會見到好J嘅樣
始終而家個年代係靠樣搵食

eso嘅建築大過黑沙
一間大屋，閒閒地都十間房
如果唔分開返兩個world
咁就變咗有排load
而家eso load一次地圖嘅時間
其實都算耐
加埋啲室內景應該仲耐

一般嚟講，load嘅過程係
enviroment, model, base texture,
detail texture, lighting map
黑沙只係load enviroment
到你行近先再逐樣load
eso係一次過load晒先俾你入game
個場景越大，就load得越耐

兩者都唔同
一個係得個殻靚
一個講內涵，仲要個殻都唔差

TRUEEEEEEEEEEEEEEEE

如果以而家呢代嘅game嚟講
eso嘅graphic只係僅僅合格㗎咋
不過eso唔係玩graphic
係玩storyline同世界觀
所以唔應該用個殼靚唔靚嚟比較

講storyline同世界觀嘅話
黑沙連上古嘅十分一都冇
eso只係輸係打擊感同physics

黑沙嘅打鬥同物理
明顯喺劍靈度抄返嚟
屬武俠式打鬥法
eso同上古一直沿用嘅
係歐洲步兵式劈斬
但嚟到呢一代嘅game
呢種劈斬方式會欠缺靈活性同連貫性

只能話歐美同日韓戰鬥側重唔同啦

你地用開咩外置HardDisk
想買4TB

最慘係連鬼佬都開始講究動作連技
我諗應該係太多韓國game主導咗
加上好多歐美MMO
已經有10年以上歷史
班鬼佬開始追求新玩法
歐美啲MMO一直好少玩連技
全部都係排晒係個quickslot度
逐個技扲出嚟用
但韓國game講套裝動作
出招連技好似打拳王街霸咁
要記出招表，一招接另一招

外置hdd感覺上慢過內置好多
唔會用嚟裝game
頂多都係擺歌擺片擺AV

我寧願quickslot
利申手殘

其實eso都講連技
新人同神手，同一套裝，輸出可以差30k
神手要識循環同控藍控綠

咁多AV唔洗玩MOD啦

我都係
年紀大咗啲手速同反應都慢晒

兩樣嘢嚟喎
同埋你唔係話你個mod
冇淫亂內容咩

原來呢個先係真相

其實用黎用去都係個兩三招quickslot唔撚駛記仲好

應該阻止唔到LL班痴線佬
諗住出完開放比community 自由修改

仲要有幾個

啲AV一部都成2gb
4部hdd差唔多啦
仲有歌同其他影片嘛

開台打柒義父

都係唔想開

清

終究不過是條野狗

i am

冬仔又直播

渣架

爆左

爆咗

太易玩了

咁專心整mod啦

攰到嬲
delay!

delay no more
搞咩搞到咁攰

Sekiro!!!!

背脊嗰把係咩劍

龍骨太刀

ESO PTS Daggerfall Overlook
買嗰時冇傢俬，我自己佈置

食嘰羅！！！！！！！！

御意

食屎囉

好想做隻甲蟲

打到邊

爆咗啦，唔係咩

依家係源之宮呀load左 save

唔好咁大期望
只係一個隨從mod

我會好好享受佢

小心精盡人亡啊

換番CBBE Nevernude先

有得玩啦

若返

你地係咪好憎d follower成日亂出聲

唔好好似Neisa個種咁頻繁,間唔中一兩句其實ok

原來虎巴有用Neisa

唔穩定,冇用好耐

OMG成個MOD好Anime
D配音

死喇MxR咩mod都review
有機會會比佢review到

勁耐之前啦呢個

係個人正啫

Fk
寫對白果陣當player係男人咁寫
唔醒起90%人係用女

個樣係幾靚
個身材好違和

咁咪好囉，出咗名唔好唔識我哋

唔緊要sheshe係台灣合法

洗唔洗滿足下你地寫佢係SHE SHE

唔駛我d女正常性向

下就係貪佢副計

要照顧LGBT 玩家

佢D對話好痴線
諗起Sofia

最憎Follower 無啦啦唱歌

sofia正常D

有冇巴打試過 co-op mod 好似幾正

乜skyrim有得連線咩

有，連線mod 整得幾唔錯的

SKYRIM TOGETHER
比人小到上天花板
好大獲野

好似話要重頭整過吖嘛
唔係咩 等我搵搵，佢有個pdf有講

reddit 有 May 2019 report

日日都有follower

個team每個月收左好多錢
結果發現原來有偷其他SKSE嘅code
之後全城屌佢地
佢地死口不認
之後又話我地整mod係義務幫你地
有權隨時唔release
總之收左好多錢但BUG又唔fix又唔做PR勁串
而家唔知點收科

佢個五月報告
話會消除所有SKSE嘅code
由頭從新整過
唔知佢啦，反正佢講咗話唔支援LE
咁即係唔關我事
同埋我都唔鍾意同人co-op
我連online驚都係自己邊緣咁玩

有個eso setting問題
eso過場loading見到佢官方啲圖
個窗有光線射入屋

但我照住佢咁擺位
間屋好暗，隻窗根本冇光透到入屋

商品說明條例

傢俬都放唔到咁多，有上限

Skyrim co乜鬼野op
好難打咩

任何驚都總係有班人要連線玩
係咁㗎啦，根本就唔識欣賞單機驚

btw, 我玩skyrim
基本上係follower出手
我係旁邊食花生

eso測服都係
用warden靠隻熊打怪

黑沙都係
做馴獸娘，女巫
專門用召喚獸打怪

co-op 咪撚搞我

仲有以前玩swtor同star trek online
都係靠companion同埋班船員
我從來都只係負責食花生
co-op即係要同人組隊
你做唔足本份，俾人屌到你上天花板

唔用mod就有可能玩到呢隻嘅
但要明白2019年每個人玩緊自己砌出黎嘅Skyrim

齋玩Vanilla Skyrim together又唔會多左新內容新gameplay
仲係停留緊 "哇我見到你" "你見到我未?" "你試下跳"
"哇真係連到" "now what?"
*去解紅衛女個任第764次"

哇！我見到你喇！
乜你隻人咁柒㗎

玩skyrim 好易變屈
屈到我想特登整廢自己follower
等戰鬥有D urgency

btw如果整到雅bb唔係essential
會唔會好煩

尋日玩咗陣eso正服
有人組我，佢見我拎回復杖
好似想我幫佢回血咁
但我五個quickslot都冇擺回血技
我全程都係用支杖嚟幫怪抽血
不過條友冇屌我
(可能心裡面屌緊)

"你用咩眼睇野?"

*發現自己未裝sg 美化同cbbe*

有咩咁煩
一句指令已經變返essential啦

野外刷怪定副本

together啲script
都唔知會唔會同skse有衝突
唔用得skse嘅話
咩美化都唔洗諗

米清如果想升lv除左做任，記住每日排場普隨，一場起碼升到1lv仲可以拎到一系列嘅套裝
升技就放多d個個系列嘅落去，升甲就著多d個款甲，升武器就拎住個把野

野外嚟，我做做下個任
佢又係做同一個任
跟住組我，一齊打啲怪
佢用弓箭，我拎回復杖

咁warden係唔係食多啲花生
等隻熊打多啲

新手區的話應該唔會屌
見你低lv可能都知你係執到咩上手就用

花生流其實應該玩sorc
sorc有兩隻召喚獸，寵物流仲要好撚勁

warden隻熊廢到一個點後面冇人會用，係前期玩下幫下手

原來sorc有召喚獸
等我係測服整多隻人試下先

冇人叫你cheat

用男人囉

仲恐怖，男人冇skse就冇schlong
冇schlong = 冇鳩 = 冇撚用

console command
唔係cheat 係debug

連CK都可以CTD

你睇schlong黎做乜呀

唔睇唔等於可以接受冇鳩

冇ram喇，reboot啦

老手回坑有冇人帶

睇黎你準備開發新領域

黎啦
拉你入坑

eso
其實新人推薦去tak 搵隊友我地個會又細又冇乜人，tak雖則台仔公會但好多香港人

係喎，都未加你好友

有新人俾你開發

人地玩ESO

你都可以玩ESO

不過，你而家應該專心開發個mod

同steam id 一樣

NEVER

咁樣對新人
好唔好客

WHY

隊短而家都好少玩
佢同虎巴芒亨屠龍

隨口講下

唔好幫佢解釋

虎巴呢排係隻狼、達蘇

話晒佢而家係
漢化組嘅話事人

小狗

升左職?

成team得一個人

叮!

依家係成個組

同我寫五句"What's on your mind"對白

睇
自己唔洗做野

講起就嬲
導入導左我幾日

why
唔係set好哂咩

導乜野
不明覺厲

有咁多寫咁多
先會有depth

佢地譯好
我要係個excel 到搵返原句，將譯個句放係隔離
然後掟比人焗個插件出黎
而搵原句係on9地煩
十萬幾句cltr R搵教要load
又未必係呢個excel file可能係另一個到

你好新巴

痴線慘過番工
自己入唔得咩

咁人地冇google drive

百度盤更牛b

鳩鳩dry都冇
佢哋唔用android手機

慢到死
逼人俾錢先肯加速

你呢個好似係定時check數值
應該有啲係request先check

只係想計下pc請左佢有幾多日

爺爺

但係佢個time係以日計
定係純粹time stamp

頭已大
第日再搞

我以前係玩到Morrowind個DLC岀之後就冇玩
之前果d DLC我印象中係齊晒，Dark brotherhood，吸血鬼狼人都有應該
宜家玩翻既話有咩DLC要買

Summerset,最新個個Elsweyr未出

唔係今日更新咩

Planned Release Date: 4 June 2019

咁佢今日更新啲乜
download得好慢

今日更新呀
預購左可以即刻玩
冇預購就64

預購今日有得玩

順住劇情線買
morrowind 有就clockwork+summerset

Want to spend time with your old granny Alyxe, eh?

4th wall

獨居老人 granny Alyxe 都幾慘
我第二時老咗，唔知會唔會都係咁

牛B死了

依排沉迷Minecraft
無開Game成個禮拜了

其實我都有d 想玩返mc但係711卡貴過上網買勁多

改版都無人玩

上唔到網

btw, 最靚竟然係佢

沉迷緊金庸無雙

玩gta5

發現玩SE 版 裝晒MOD 係會LAG 部腦唔夠勁真係唔洗玩

有幾多先

135 個 好多都係d 裝個d 我再較較佢啦惟有

135其實算少,btw加油

BB Filter先正

如果一路開住個filter
一路對住個電腦芒睇片
唔知套嘢會變成點

我真係有寫左d對白但連登del左

FBI is looking for you.
said something you're supposed to go to jail.
your ass only.

拿來

點解會del咗
係唔係太過變態

諗太多

救命
笑到我有腹肌

轉左語言個Feel即刻唔同哂

呢個應該係日本嘅朗讀軟件嚟
好似google小姐咁
你打字，佢讀出嚟

估唔到咁多日本人玩スカイリム

睇d人講咩gta rp ser
我心諗我係eso玩左好耐rp啦

rp傻佬

有冇得剩係rp生活
唔做任務，唔理劇情
好似skyrim mod campfire, frostfall,
hunterborn咁玩

獵人都有嘅，另外應該冇

咁即係咁多年嚟，都冇增加玩法
點解每次出新地圖，都仲可以賣咁貴
分DLC嘅做法本來就係最呃錢
明明舊game，出個DLC又當新game賣
skyrim出SE都唔敢拆散賣
EA the sims多年前已經證明咗
分拆DLC只會令玩家不滿

ESO仲要只係得新地圖冇新玩法
反而skyrim大把免費mod

係唔係因為太多忠心fans支持
所以zenimax可以繼續食老本

希望隊短唔好介意
我唔係要踩ESO
劇情嚟講ESO係滿分
但係我玩過嘅MMO入面
ESO嘅收費機制算係最差
star trek online，由收費變免費
swtor，新地圖sub一次就開晒
eve online，可以用驚錢買apex
archeage，可以用驚錢買apex
黑沙，最平80蚊買斷，商城啲嘢可以唔買

但ESO
即使有plus有crown
開晒堆舊DLCs
Summerset同最新嘅Elsweyr
都一樣係要再俾錢買upgrade
當中仲有啲物品係collector's edition專屬
zenimax係唔係當個個玩家都中產
定係鬼佬真係有咁多閒錢去供game

冇得比
online game係咁做，好過免費更新少少野跟住出一堆野呃你課升級道具課時裝
佢依家出dlc劇情買完又有一堆任一堆地方探索一堆新套裝新副本，正常你keep住營運留玩家都要定期出下新副本新機制新boss新套裝新地圖
本身就買斷制咁dlc唔過份
p社夠多dlc啦，個內容值咪得

同埋eso一張新地圖夠頂十個skyrim個d爛鬼地圖mod啦
官方lore+劇情+環境設定呢樣都夠吊住d mod黎打

呢3年出嘅morrowind (2002)+clockwork city(2002出左少少)+夏暮、murkmine、北艾斯維爾
全部都係一代後首次出現，淨係呢點都值回票價啦地圖又做得靚
任務, lore寫得好不在話下，clockwork city 對lore黨黎講淨係最尾sotha sil段野都值返曬，murkmine summerset直接塞你成口亞龍高精lore

再講morrowind 出新職warden
夏暮出新功能首飾製作
依家北艾斯維爾出左新職死靈法師

都未計Battleground，套裝幻化同打龍呢d新野

得罪講句，除左副本dlc可以選擇買唔買之外其他dlc 100%值得買

黑沙成隻game直頭可以唔玩添
基本你都要寵+時裝啦
archage呢隻係上古世紀？我玩個陣好似要做會員先起到屋

同埋eso 依家你買elsweyr依家直接base game+ 3chapter都係465都未計steam sale 半價

咁點解plus唔係開埋elsweyr
做咗會員都仲要人俾錢upgrade
會員費唔夠賺咩
收完一次錢又再收多次
永遠都係最差嘅手法嚟
我明白隊短好熱愛上古卷軸
但營運手法又係另一回事嚟
我唔反對ESO
但我討厭ZOS嘅收費手法
同埋隻game一樣有好多嘢要你用crown
crown已經係商城貨幣嚟
即係佢同時做緊
買斷+DLC個別收費+會員制+商城道具
係四樣嘢做齊晒你先玩得晒full game
其他game，你頂多都係去到會員制
已經可以包晒
咁當然ESO嘅時裝同房屋係冇功能
純粹外觀好睇，非必要可以唔買
但要會員俾錢買新地圖
似乎有啲過咗火

eso最唔友好應該係對玩左一年半載，得morrowind
比465又多個base game morrowind
唔比又少兩章

啱啱入坑直接465 齊3個
我呢d玩左4年嘅更加唔駛諗買就買硬，係睇你休閒玩家遲買定pre order

黑沙係你本身唔鍾意佢嘅玩法
同收費制度無關，佢個收費制度唔差
archeage個會員係可以用game錢買
同eve online一樣

你都講依家買base+elsweyr
本身有game有埋plus嘅
都一樣係要俾最少155
買埋啲時裝、坐騎要233
而呢個價錢係唔包summerset
要最貴嘅產包先包埋summerset
佢每出一次新地圖，即使係會員
都要好似買新game咁重新買過產包
我自問真係未見過咁樣收費嘅game

你都知道呢
舊玩家就算做埋會員
都要好似新玩家咁買產包
佢話你會俾硬，咁係因為你本身係忠實fans
但單從gamer角度嚟睇
呢種收費手法，確實係有問題

個d時裝坐騎又唔係一定要
黑沙你又唔提人d商城時裝寵物有功能，eso冇特效都講到必要咁

魔獸180天會費都5舊水，一年成千蚊
咁對比返同樣級數嘅eso，一年一個大dlc+中型有地圖dlc 6舊水你點睇

咁佢出新dlc的確係多好多野玩你係在意465個價錢好似唔抵姐，另外買會員不如課皇冠買dlc 好過
對我黎講收費手法最重要係我會唔會員，買唔買都唔會太影響我打交/生活/做任

同埋如果你話比game 錢換點，咁eso都有啦，早兩個星期先同巴打用廿萬換左件時裝

黑沙商城時裝寵物
你唔買唔用，最多只係冇相關buff
唔會話你唔俾錢就lock起啲content
但從整game嘅角度
地圖再大，都只係一堆不斷重複嘅材質
eso容量大，係因為配音
每句對白都佔一個音效檔案
texture其實佔好少
我個人就唔推崇不斷供錢玩game
如果你覺得魔獸嗰種一年成千蚊
嘅收費方式係可以接受
咁只能夠講我睇法同你唔同

我係唔支持要會員再俾錢去unlock新內容
因為個會員本身已經俾咗月費
你話你唔做會員
但唔代表佢呢種手法唔存在
就好似冇人犯法，但唔代表條法例係啱
我係唔支持縱容惡劣手法

online game就係咁賺錢架
唔出dlc咪出第二d 或者商城cap你水
玩online game就基本上要供隻game
除非你做到0課，但到時又話裝廢唔夠打乜乜柒柒

新內容人地都要時間同錢整，你玩都係為左睇劇情探索新地圖，你唔啱咪唔玩唔買
仲有texture 重複你玩過eso未艾斯維爾d texture點樣同夏暮重複，你話花花草草呢d都算
建築點樣重複

得罪講句，用單機嘅想法黎睇online game收費真係唔識點比 一個唔出新野都冇所謂，一個要keep住整新野

你頂多可以話佢太貴，唔值
但你話唔想供隻game？咁就唔好玩online game或者玩返d免費入場嘅online game

新內容整出黎就係要留玩家繼續賺錢
玩得online game要0課又要玩得爽邊有咁易
eso sell劇情sell地圖sell lore咪主力賣dlc劇情地圖
黑沙sell女sell pvp sell生活咪賣下時裝賣下馬之類
魔獸就一路都係月費

你好似唔明我講乜
我係話收咗人會員費
但仲lock住啲content
要會員俾多次錢買
會員咪已經係供緊game囉
texture重複，係指同一張地圖
即係講緊佢實體容量唔大
只係喺同一張地圖入面
重複同一堆texture

因為佢每張地圖都係一個map
太多唔同texture，load一個鐘都未load完
所以，呢點係唔洗爭論
所有game都一定會重複texture
如果你話佢收費貴係配音
咁都仲可以講得通
而且亦係事實
我相信佢嘅收費，係用嚟俾配音員人工
而唔係俾落其他content度

會員unlock埋 chapter咁不如轉返月費之前就係月費變買斷
所以我覺得會員eso做得好
非會員同會員差距唔大，會員係方便在有個4次元背囊又有經驗buff又可以染時裝(屌你每次會員free trial我都走去染)、副本dlc唔駛專登去買都打到
但又未至於有特權咁，我反而覺得幾公平可能係因為我玩eso之前玩個隻archage個會員同普通玩家差太多

archeage就唔洗講，根本就會員game嚟
因為佢本身免費，免費就一定會lock content
但eso唔係免費
係一開始你已經要俾錢買隻game
然後做埋會員，都仲係未unlock新內容
咁點解要做晒四種收費模式
又要人買斷，又要人買crown
又要人買plus，又要人買upgrade
個個月買plus都唔可以有新地圖
已經唔望佢會定期送crown你用
(買嗰刻一次千幾，要再續期先再有)

咁不如隊短巴你下個post
講清楚咩買法先係最抵
我諗唔止我，應該仲有好多人
唔知原來買咗plus
都係一樣冇最新chapter
買晒啲chapters又會多咗一份base
唔買晒逐個chapter upgrade又唔抵

做會員已經unlock所有中小dlc啦，點會冇
eso base game依家你點買都係送一個chapter啦

我以為我講得好清楚
1. 買collection
2.另外crown 買黃金版4 dlc
3. 打完morrowind 買clockwork dlc

4. 想打副本就開會員/另外買副本dlc
5. 鍾意亞龍人就買埋murkmine

之後想追新野就下年留定錢pre order
驚未玩曬就之後再upgrade

發生乜事？

eso辨論會

爭咩呀
打和啦

打和就冇花生

米水有咩回應？

咩有咩回應
咪講咗我唔鍾意做完會員再買package囉
純粹講下個收費制度同game商經營手法
咁唔同人有唔同意見好正常
各自表達意見，呢啲唔係爭拗喎

咁你又有咩睇法
你好似直頭冇玩ESO

冬仔想食花生，米唔好中佢計

乾坤大挪移隊撚冧你班花生友

你個青奴有冇新片睇

我嘅回應就係你幾時出個beta版嚟
俾我哋玩下

個討論完咗，佢哋遲咗入場
睇重播嘅觀眾係冇花生食

呢排打gta多

有冇諗住玩death stranding

ps4

playstation個twitch
好似11點有gameplay睇

唔得閒呀

話時話
你隻寵物有冇變大到

唔好咁八

btw, 天氣熱點幫電腦散熱？

開冷氣

用芭蕉扇對住吹

我老母唔吹得冷氣
咁多年嚟都冇較冷氣
btw, 冬仔間屋好似幾大 一定係有錢仔

芭蕉扇配牛魔王係唔係有特別效果

好掛住佢隻寵物，唔知而家變成點

GTFO

掛住你隻寵都唔得
btw, 真係有隻game叫GTFO

佢家陣大過隻閃光啦

好勁，都大得幾快
養一隻係唔係冇得生仔

隻野咩來魚

守宮

絲打們好

我有隻公

咁咪可以睇到動物交配

絲打好耐冇見，有冇新圖

d公一日到黑都想

呢到得返你咋?
係咪已經無哂我識既人了?

其實
佢哋仲係度，只係改晒名
得我一個冇改名

同人一樣

我新黎架

造說近排買咗隻全面戰爭三國黎玩
有無人有玩?

玩緊金庸無雙

虎巴

我先係虎巴
講故佬

好

原來全部都舊人

係呀，A字頭個絲打係笠冬

得意妹

乳毛倫翅死左去邊

who cares

係咪俾你吞咗落肚

佢改個名叫黑鬼
係唔係同追捕兩米黑鬼有關

咬死佢就有份

互咬咁纏綿

老母物理個post算唔算係
你最近最多回覆嘅post

清你瘋狂吸負皮

我都負皮左
因為我都係放枕頭邊(本身有條線駁長但壞鳩左)
我老母日日都話生cancer

same and true

其實我都係放枕頭邊
仲要一路插住叉電
但係電磁波係有機會影響到人體
只係我唔多顧健康/當慢性自殺

等等會唔會有人入黎芒你負皮

負皮又唔會有咩懲罰
開post就話要呃下正皮上熱門啫
我又唔係樓主有咩好驚

況且其實已經有人芒我俾負皮
因為我係動物台回井囝啲post
又陪手長鬼玩膠
仲間唔中周圍辣火頭
負皮已經慣咗

我係波台都比負評bot狙擊

我都見過有好多人
一留完言即刻俾人負皮
仲以為條友自己俾負皮自己
原來真係有人寫bot俾負皮

比我起哂底啦

唔好bin我c

大大力咁鞭!

嗚呀
媽呀我唔敢喇

唔比係我負皮架?

咁勤力仲未瞓

睇CRITICAL ROLE

早

冇訓過
落bar睇波

要download返湊莉久嚟睇

如何將上古卷軸轉為少女卷軸？？
搵極mod都冇個角色預設啱心水...

先爬文後發問

自己整先有意思
基本mod離唔開body, skin, hair, eyes

我知呀...技術低能唔識推姐...整mod時間多過遊戲時間...

正常㗎，如果玩埋變態mod
整得仲耐，整完都唔會正常咁玩

整果時開心諗住入驚爽...
入驚當場冇心玩...關機...

變態mod唔錯㗎
如果你捨得條女俾啲npc搞嘅話

果種mod我冇性趣...

我哋而家係等緊
偉大嘅AlluaLannister (a.k.a 冬仔)
整好佢個雅BB follower mod

你搵preset係咁
想要啱心水自己dl 齊美化 cbbe xpse racemenu/ece 黎捏好過

懶.....................（唔好屌我...）

咁真係冇喇，除非你搵到人幫你，唔係preset可能真係得sexlab nexus 3dm呢d搵下有冇啱

整自己條女都懶有咩意義

你係歐美派定日系派

想日...科歐已日化

3個MOD夠做啦

如果我eso由morrowind開始冇想追翻晒之後d dlc可以點買，有冇一個係有晒之後果d

你有冇黃金版4個
imperial city, orsinium, 賊會黑兄？

我個人係推薦入埋
morrowind 之後要補的話建議係sale入collection
雖然多左個base game同morrowind 但入埋summerset+最新艾斯維爾係抵屌
不過劇情上要另外用1500皇冠入埋發條城
因為成個dlc 主線係morrowind > cwc > summerset 咁去

Morrowind之前果d有晒
即係我一係買complete就全部有岀到宜家既嘢包晒，一係就分開由morrowind開始逐個dlc買？

collection得最大型個d
中型嘅cwc/murkmine
同小型嘅各款只有副本嘅都冇

小型睇係你興趣，唔一定入齊
中型就cwc入，murkmine你玩完其他先考慮都得
亞龍控就直接入啦

暗示自己發腹？

Thx, 準備歸巢

jm9

Sorry，但想再問清楚d，事關真係太耐冇掂隻game唔知宜家發展到咩環境

宜家個情況係咪姐係中型個d dlc冇好似以前咁有gold edition包埋係入面，只可以用crown買？

我念我除左淨係加新dungeon果d垃圾dlc唔會買之外其他都會入翻，咁係咪姐係我應該買個elsweyr既standard再用crown買埋其他果d morrowind打後岀既dlc?

我果時係買左gold edition

係
姐係買elsweyr+送嘅summerset
皇冠另外買clockworkcity 同murkmine
dungeon 有需要可以淨係入dragonbone
boss個裝我記得都係幾款主流配置之一

咁到時我買完之後點link翻去本身個ac度玩

本身你有冇綁steam
冇就去官網綁/買

我果時係直接買key係官網activate

咁去官網綁左steam ac先囉

Oh原來有呢樣嘢，翻去研究下先
因為我以前玩果時好似冇岀係steam

我都係
綁steam缺點係好間中會有steam獨家專享連線失敗不過會方便d咁

呢兩日問朋友借左個ac玩black desert，玩完唔知點解會想翻嚟玩eso始終都係對elder scroll系列有情意結d

利申bd hater
bd你唔係pvp愛好者又忍耐到機械式刷怪真係咪鬼玩
bd除左戰鬥叫華麗同埋女女好J之外一無是處

我覺得bd d任好撚悶，根本只係一隻有得chok combo既割草game
但我覺得佢個世界系統幾好，market果d做得好過其他mmorpg
而eso既任務，世界觀，劇情完勝其他

笑埋一份
btw what's up

呢個大陸微攻略個大gp黎，下晝有人用64圖洗版
管理員撤回左都冇用

成功渡過神秘既24小時返到黎6月5號

係唔係你放圖上去

突發 NMM最新版本(0.70.5)

可能得我用

Eso 升lv係咪專登整到咁易？
開左隻nightblade玩左一個星期d野怪好似好廢

冇打過本

未呀 岩岩開始玩ja
純粹想知係咪game廠專登整到升lv好易姐

野怪基本上得一D刷怪區先會比較痛

其他都係靶

有咩好
而家唔係推人用Vortex咩

舊版0.63依家唔俾登入
要自己手動update上去0.70先可以繼續正常用

Mod organizer
我嘅選擇

用慣左nmm唔知點轉mo2
百幾個唔係話轉就轉

裝MO2果陣Set d mod係哂一個folder eg. MO2 mods
跟住搬NM d mods入去個folder度

咁原本係data個堆呢

唔洗
MO2識得自己分
data d mod 刪得

MO唔係只handle到經佢裝嘅mod咩
而家進化到可以管埋其他mod

應該可以PORT NMM D mod架喎

話說我係steam買左隻eso，跟著link左個acc落以前黃金版個帳度，咁我多左岀嚟個base game有冇得再開個acc俾frd玩

我諗冇

你係steam俾錢時
佢如果有行橙色字
寫明你唔會有second copy咁就冇
但你個case係先買完再link舊acc
照計你steam copy仲係有效
不過你可能要問steam
甚至可能要問zenimax點處理

啱啱check過zenimax

佢寫明你要係steam
再買base game先有得做linking
咁即係佢焗你俾多次錢買base
咁就應該冇得當second copy
唉，你當豪俾佢算啦

reddit兩年前已經有人問過

都預左既其實，始終我成個pack咁買係平過用crown分開單獨買dlc

不過其實就算我唔係through steam買都應該冇得分開獨立activate個base game，因為佢個package係base game+chapters，咁照理應該冇得淨係activate dlc果幾個chapter

COCO 2B Wedding Outfit

coco派大禮

大家有冇做到1/1030000

我無 諗緊聽日去

Noted and Continues.
by Carrie Lam

你入到去咩
你又唔係議員

禾地B社E3直播緊

咁又一年
今年E3有啲咩

we love gaming
we are a community
we love our fans

三篤屁

有新streaming service

似stadia

日本廠新恐怖GAME
A廠新GAME
新手機GAME唔知乜黎, 美國卡通片冇睇過

垃圾B社，睇左成個幾鐘，我最期待的Elder Scroll 6淨係題過一句

有隻新手機game elder scroll blade

舊野黎，上年this fall到今年3月先出

玩唔到del左

老爺機

true

不嬲都係星場先到6
星場上年都係得10秒片，今年仲要講明冇野睇我今年都係志在睇eso esl esb 同有咩新驚

奇洛

仲整緊
上年整skyrim grandma
每年一個npc嘅速度
應該2077就玩到

咁玩到新follower未

罷工

6/12

is

你罷呢份工
影響唔到香港

乜嘢嚟

好似psn咁stream落pc玩
定係俾人開台用嗰啲streaming

stream 落手機
4k 60fps

Send左一堆野去配音
未覆

講到咁易

有即場示範

你請邊個幫你配

square-enix同sony都試過
係手機玩FF13
唔洗裝隻驚，但你網速一慢
就起晒格仔

唔信

Jennifer Hale呀

我記得佢有個賣點係網絡穩定同快

最岩拎黎玩ESO

冬仔真有錢

有錢到好想preorder collector版

cdpr 奶共要不是cyberpunk真係唔想玩

貼下ESO廢事比人小

玩EA囉
點奶？

玩EA咪即係跣自己一鑊

人地今年有正統單機game

第一邪惡遊戲公司唔係講笶
你睇下Anthem就知

雷聲大雨點小,拎隻未完成品出黎吹到上天,結果

好似話出E3果一日先知自己整緊咩類型嘅game

有咩？

avengers 個cast好無敵

[耶撚] 十多位牧師在立法會大門最前線手拖手擋著警察，不讓他們對學生動武。

you?

原來前樓主係牧師

乳毛終於做返次正經野

sing hallelujah to the lord

中文直譯係口_爆
口爆你啊係邊度識啲咁嘅人

add完佢先睇到佢個名
該煨囉

好中意explode人個mouth?

兩個假膠

再嘈爆埋你

我幫你架喎槍頭亂咁指

好似黑警咁打中自己友

聽日

聽日之前,播陣DS1 Remaster

大家呢？

2000001/1個？

yes

有個阿伯喺度派水大叫飲完啲水就可以大大聲鬧林鄭喇！
我去攞左支凍水 同個阿伯講仲要屌埋林鄭老母呀！
個場面好好笑

爆粗神父

我幾時有講過我係神父/牧師？

自爆

有條女仲話啲警犬係收order同同情林鄭啲Bullshit
聽左佢幾句已經唔柒想應佢

用哩隻改

介唔介意share

介唔介意share[/quote]
當然可以,同意請廣傳

唔洗等到2077
但到時隻game會唔會突然鎖香港區就唔知了

繁中區見到應該唔會鎖架啦

share埋mod好冇 扔上Nexus

？

有一日,世界燃起了第一團火

cls steam d 咸game越來越過份

好事

直接預覽圖都露曬點

請問件衫係咩mod?

BDO dark Knight

終於有人問D正經野

Thanks
SE 真係冇咩衫

差D以為SE無呢件fake左你

邊隻

super naughty maid

好似幾正

但同subverse一樣唔想買
到時steam彈出黎正在遊玩咸game

個好友狀態可以用隱藏嘛

玩咩？
女僕育成？

我都唔知玩咩冇買
有冇手足有食評

純粹係睇3D AV
連互動都冇，仲以為可以好似honey select咁

玩galgame算

流D咩

最前個隻好奇怪

都係mod甲,但我未見過

ps唔係有layer mask咩
一係用brush改返隻色

好多色差點見人
真係似key落去就算

第一次用真係key落去就算

still here

I’m dead

Gold Experience!

i see red only
where's your gold

紅色體驗

返工好悶

革命無罪，造反有理
起來，同志們
我們一起為偉大的祖國跳忠字舞

啱啱經過MTR見到啲咁嘅嘢

$5 refill
Do you have any water

你幾時產生咗返工唔悶嘅幻覺
罷工返屋企打機先係充實嘅人生

如果~

如果

一手鋸開枯樹

木不會發現痛

不過，日日澆水的我 覺得被挖空

個mod整成點

今日食譚仔對面坐廢老
我呀媽聽完話想打鳩佢

隱性勇武

日日屌黑警同藍絲仲話人咁蠢唔打柒班廢老
但有時又和理非好難捉摸

光復香港 時代革命

呢排有冇咩大明星訪港
大家準備定去瘋狂接機

Unslaad 半龍女,原來有update後續

開個新算數

近排大家都忙，唔洗急

NS無得玩MOD,已玩600小時的我表示羨慕

係NS都玩到600粒我仲佩服,果然真愛

雷射槍

IOS未有

我咪ios

日本App Store依家先有

推

壞底板同Ram 乜春都玩唔到

笠冬個follower mod去左邊

冬仔差唔多成個月冇上嚟

係咪得我仲開skyrim

我本身有其他驚玩
少咗入skyrim打J

隔幾日開一次上去會覺得靚左,又影番幾張

我一開親都忍唔住要玩實驗室

一入聖人模式又想熄game,所以咪唔持久

暫時得lab可以玩得最多體位
其他啲H game都唔夠lab咁好玩
仲要自己鍾意點整條女都得

新手啱啱開始裝Mod
用MO連SKYUI都裝唔到

係咪冇裝skse或者se 裝左le 版mod

版本?

唔該哂咁多位巴打
我自己搞掂左了，無為意啲mod要對應返skse64先得

多D返黎囇相

以眼還眼

衛兵！還眼！

Hi guys

p牌

on9

拎D原版野傾下
話說DLC龍裔島上面其實仲有一隻隱藏boss,位於卡斯特格城堡
要點打呢,首先去呢度

拎到呢個頭骨

然後由呢個位入去城堡,城堡正門要大師級開鎖

一路去到呢個位置,隻騎士會跌城堡正門鎖匙

殺撚晒,將個頭骨放上去個冰封王座,召喚冰霜巨人之王-卡斯塔

能力:大師級暴風雪,長駐冰風斗蓬,武器擊飛,召喚冰幽魂,全魔抗100%,毒藥疾病免疫

呢個係我打個隻,100毀滅既雙手火球打落去一千都冇,另加索菲亞幫坦
冰風斗蓬掂到少少即扣半條血,索菲亞打到一半得番個盾去坦

打完會得到全game最強既召喚術,但一日可以只用3次,同埋佢計能力唔當法術

完

3代都有得打

想問下點解我在body slide 搞完D身型但入到game 後都係冇改變？我係用MO2 裝既，而且裝咗個body texture mod後都係冇改變到，想問下有無解決方法？
P.S 我係重製版

你用咩身型

CBBE
裝咗HDT SSE

你要係BS上邊個行body揀cbbe body hdt

下面個行再揀cbbe,揀完禁build

重製版有CBBE HDT 選咩？
我只搵到CBBE Physics

補番張圖

Preset個個位

都係冇CBBE HDT

sry 清,搞錯左

正常應該係咁

Thx, 我改到身型了，你衣個應該係LE? 我早幾日都本身整緊LE既mod，但因為CTD都傻所以放棄算！
Btw 想問下SE版想轉攻擊動作既animation 應該用pcea2?

應該同LE一樣清你玩2邊咁癲

LE 已經del 咗，CTD 都火所以del

冇CTD好耐,連SE都羨慕我

其實應該係enb local 到set 錯個memory size, 但我都廢時整了，有時間先再試下。
反正衣家SE都多咗實驗室mod

做咩開個歡樂仔

有冇人見過冬仔
冬仔係唔係唔小心俾人捉走咗
佢個steam成14日冇上線

釋放義士!!!!!

有冇試過同某d npc 或者follower 既對話消失左搞到卡關, 用左console 都冇用實習完得閒玩返先

例如?

具體唔太記得lu, 例如serana 見完面之後, 可能要講某句野先可以撞動個任, 但係句野成個唔見左, 冇得揀

我記得以前有個save黎明守衛去到帶個兩條友返去,之後就冇左下文
隻力架冇接下一個任比我,後尾發現只有佢一個save會咁,索性拎其他人save整成當係佢繼續玩

唔止serana, 仲有好多其他npc, 佢又唔係即時發作, 所以好難試係邊個mod 出事

直頭係個save有問題,4個職得佢一個有事

開新save 都係咁

太好了，放返出嚟
以為你俾啲狗咬

係唔係有mod過serana
定係裝咗follower管理mod
玩劇情嘅盡量唔好行mod
或只用美化mod

我DM左我私人IG比虎巴

有無師兄用緊2080ti 玩緊SE版 再加大量mod同enb效果？ 想知道個fps可以去到幾多

睇你用咩enb同咩mod啦，youtube 個d 4k+enb應該夠60up la

幾時出6啊

Bethesda:
玩家:

為咗咩？
點解要傷害虎巴隻眼

歡樂 = fun
仔 = son

唔係我黎

cyberpunk有新gameplay LIVE緊，好似係

訂左典藏

唔淨止serana, 比如d 領主任既對話成個消失左, 呢排又試下搵邊度出問題都係搵唔到, 好不定時咁出現情況

我比個ac fd開post
佢開埋啲鳩嘢

狗二代扮毒撚

佢普通人黎 係毒啲姐

咪洗啦屌你知架啦
光復香港

個post好似推唔起啦

重開啦咁

已沉

玩緊3ds模擬器

早幾日重玩biohazard系列
由0玩到5 (但冇3，仲未出)
今日開始玩Batman Arkham系列
Batman，香港需要你

係4k解像既娜塔莎

香港暴徒進攻天際！邊個搞出黎？快D認左佢。

Hallo 我啱啱買左skyrim SE, 但依家無mods 無skse都開唔到game，一㩒start就CTD，上網好多fix都試過，update咗drive, 重download過，試過有skse64都係咁，好多fix 都focus響整個啲loadorder，又睇唔明洗唔洗整咩.ini，我應該唔關事？

係咪要download個crash fix先得？ 我電腦係asus zenbook 13，我電腦白癡嚟睇唔明部電腦meet唔meet requirements, 我純粹覺得之前玩到依家應該都玩到....大家幫我睇下好嗎

CPU: 1.6GHz Intel Core i5 8250U (quad-core, 6MB Cache, up to 3.40GHz with Turbo Boost)
Graphics: NVIDIA GeForce MX150 (2GB DDR5 RAM), Intel UHD Graphics 620
RAM: 8GB LPDDR3
Screen: 13.3-inch, FHD (1,920 x 1,080) wide view touch display
Storage: 256GB SSD (SATA3)

（以前ex 幫我電腦裝過skyrim legendary edition, 但我uninstall哂同delete哂資料，唔知關唔關事。）

有無人幫下我只求玩到！

有冇試過重新dl過隻game
按道理你冇mod 係唔會有問題定係你skse用左舊版個隻

NoteBook
不過照計入面D件應該玩到有突,唔關有冇skse事

試下

各位師兄 想問下呢
我有打算買上古5黎輕鬆玩睇下風景 但有個問題

我之前淨係玩過ESO(玩咗209小時)
就玩耐聖 一直跟住攻略黎玩()
但有好多時打Boss戰 都唔夠秋
係其他玩家幫手 執下刀 先過到

想問吓ESO 和 上古5 打鬥其實有咩唔同
睇第一頁話玩法唔係同一套
但係我上網搵片睇又唔係幾覺

有重新dl過，但都無用

屋企無電腦陣間試下，好想玩到

上古5有ESO D招肯定易玩十倍
玩隻旋風斬,9轉就打死晒
btw其實我意思指佢地2隻係完全唔同既game,唔好撈埋一齊講
除左世界觀之外

兩樣野黎
eso係online game 所以set 左咩招咩招咁比你練
skyrim 係單機，所以就冇咁多花神野

至於eso world boss唔夠秋係正常的兩年幾前改版後難左

問左support佢話係我GPU唔夠...可能之前反而requirements無咁strict 怪就怪我唔買個勁啲既電腦

所以話,老老實實用部檯機玩啦